可唔可以應承我 唔好再叫啲狗做阿SIR

可能你地覺我都係一句
但係阿SIR 係一個尊稱
阿SIR 嘅用法係:
used as a formal and polite way of speaking to a man, especially one who you are providing a service to or who is in a position of authority:
Would you like to see the menu, sir?
"Did you hear what I said?" "Yes, Sir."
見到手足比人打緊仲阿SIR 前阿SIR 後做乜鳩
以後全部人一係叫啲狗做毅進仔、一係叫黑警再唔係叫返警察
你叫佢阿SIR 佢地會不自覺覺得自己高高再上

雖然冇咩壞，但我覺得套制服同gear先令佢地自覺高高在上叫咩都唔當你同我係人架啦，中意叫咩大家自便

認同